有冇人呢排同我一樣 夜晚熱到訓唔著 第朝凍到起唔到身

冇人理

0回覆

有4個正評 知足啦

啱

wtf

haha still no one talk with me

nice to meet u..

nice to meet you too
Btw有幾日會係咁，流晒汗 但係係前日比較凍個陣

我間房夜晚打完機好焗 第朝又凍到要粒住件外套先肯起身